有無巴絲頭先係大埔隧道大合唱？

成班人係度唱光輝歲月 我一句都唱唔出

風雨中抱緊自由！

喊到收唔到聲

佢唱咁耐 我喊足咁耐

有片了

好感動